Ahoj Adame !
Ják se maš ?
Jsem fajn .
Ja nemám moc čas cely týden .
Mám cestinu kazdy rano ale o vikendu mam volno .
V pondeli večer ja poslouchám rádio a v utery večer se divam televizi .
Ve stredu ja pisu domáci úkol bohužel ale čtvrtek mam volno a jdu do kina s Evou .
Patek mám čas pro nakup .
O vikendu jedu na výlet a hraju tenis .
Sin
